［理性討論］Console vs PC

其實糾結左好耐 點解咁多人齋玩console唔過當PC

首先console限左你好多野 無得好似pc咁customise 仲要一兩年就換代 仲要逐隻game買而且d game都係一年就再出一次新版 再掠多一獲水

相反pc好多f2p或者比一次錢就無限更新既game 硬件kum玩好多 可以逐d換

識玩梗係玩console
pc萬歲!

pc 麻煩到仆街，又貴

console上網連線都要課金，game又貴過人，不了

吓? console game買實體版 同steam基本上一樣價喎
除左steam某時節大特賣先會特別平喎

上網連線要畀錢(有送games) vs 免費(部份games冇自己servers 連線品質較低 同大量外掛
你自己簡

一兩年就換代

steam 玩l4d 2 成日彈game

你砌部機勁過console都唔止console個價錢啦 仲要pc平台穩定性差過console好多

岩呀，同埋人眼只係望到30fps

用手掣玩好辛苦

無視價錢
單計game嘅質素
一定係PC>all

好多遊戲機大作電腦都冇出過
你就算等N年後出模擬器
都模擬唔到好多遊戲機獨家功能或服務
舉個例
Switch單機拆掣就夠雙打
你電腦玩模擬器就完全體驗唔到個種方便

電腦game因為spec千變萬花
優化較差、bug較多、online外掛都多
可以有D display card driver版本令你打機有問題
用遊戲機打機好少鑊氣

Windows隔一兩年就全球出一次大事
例如大規模中病毒
仲成日彈D error message window出黎阻住你打機
好多人遊戲直播緊都可以彈出Windows強制升級

PC最大優勢可能係玩RTS個類game

鑊氣都多好多

親身買過玩過電腦版遊戲機版NFS同BF3
遊戲機版少好多問題
NFS有一代可以冇對多核心CPU優化勁疾
BF3可以有bug強制彈game單機故事都玩唔到
要等出patch先無事
但我玩遊戲機版冇呢D問題

電腦game認真要買D良心game廠出嘅
先少好多問題

pc 玩單機game 最爽係玩改mod

仲要一兩年就換代
你ON9?

Why not both

睇下班 pc master race

彈丸論破v3要出啦

pc 有咩game耐玩得過steam
利申：玩左4年都未厭

係咪傻咗 LOL
有乜鬼野質素

幾年前既我會同你講PC
依家我會選擇CONSOLE

愈黎愈少時間玩
同愈黎愈多想玩既GAME同中文化出左係CONSOLE

就好似以前玩SKYRIM同FALLOUT4咁 好有心機整一大堆MOD

依家咪搞 入碟開機打完就算

利伸S4 PRO 加 I7 4790 980TI

宜家console性能太廢 game廠開發都要就住就住 但無可否認console個市場係不可忽視

你要理性討論就同你理性討論

PC
高fps
高畫質
Mod
Indie
Free too play
多工
豐儉由人 parts可換可upgrade
上網買Game較平 時不時有sale
免年費
Fps keyboard n mouse 軚唔洗g29
破解

Console
獨占
平
夠傻瓜 夠方便
大多數情況少d cheat

已經諗唔到
歡迎各位繼續補上

性能aim越高就越少人玩到
冇左console一樣會就住就住
反而console畀咗個standard game廠, 唔使估估下

不過而家好多console game都做唔到穩30fps

pc獨佔最多
console大作獨佔吸引

PC好多獨佔都係小眾遊戲 唔係唔想上
係冇能力上CONSOLE

要符合到其他優點
其實都唔豐儉由人
而且基本打到下機既都應該貴過Console

要咩能力
console都有唔少indie game

pc夠可以駁tv啦
都有人ps4用24吋

日日用手制+42吋電視打PC fifa

咩設計
放得console放唔到pc?
Steam好似有出個box係廳玩房部pc
換無線手掣咪得
再唔係買梳化檯放kb mouse
唔係撐pc
你講既問題根本唔係咩問題
利申：有2k mon 1070 最近都冇玩pc
玩梗ps4 nier同switch sp2

駁電視係煩小小
但xbox手制一插即用煩嘅位係邊 ?

咪話左電視會煩啲
雖然大把方法可以做到房+廳電視用同一部PC

但手制明明一插即用

有幾多野
買樣野都多
又唔係日日搞
有需要就做架啦

有冇聽過steam link ?

人地覺得煩

steam有樣好係你換幾多部電腦都仲可以玩返d舊game

不過我自己買左ps4之後都係玩ps4多過pc

乜電腦駁電視好煩架咩
估唔到mon大細都係兩者既分別

唔知呢 我PS4係一條HDMI出電視
我電腦又係一條HDMI線出電視

唔知煩邊
如果電腦駁電視好煩
我諗PS4駁電視都好煩

唔想煩不如直接玩手機GAME好D

佢應該覺得電腦只得一個output
插左就一定要用電視玩電腦

佢概念係pc一定駁mon
Console一定駁tv
唔係就一定好煩

淨係獨佔驚已經無得你揀

打offline pc
打online console

60吋 1080p